「正視聽」527唔好去港島

立法會已經唔屬於香港人

2019年送中條例係中共港共仲有顧忌先終止

2020連國安法都出埋 你覺得佢地仲會理香港人？

你527當日可以阻止 第二日 第三日 都無可能持續落去

再講獻世派要立法可以去其他地方做

佢地選主席已經「搲」爛塊面唔使再做戲

你可能覺得我叫人唔好出黎

咁你就錯

我只係叫你唔好去難走難打易被捕嘅港島

而係九龍

可能你覺得九龍同港島一樣

但我會覺得九龍容易集人 容易走人

尖咀到美孚/樂富任你走

只要不陣地戰 互相幫助 睇住手足一定比港島好

可能你話九龍阻止唔到立法會

但係實際上你港島金鐘都入唔到

依加最重要係向國際展示反抗意志

只要我地有抗爭行為 不需介懷地方 國際會知道

根本唔需要送羊入虎口

保存生命 才能長期抗爭

最後祝港人有自由意志 清楚真正目標

「中共攬炒，港人迎戰」

我既目的只係比國際睇我有反抗決心 建國獨立決心同自由意志

我覺得你已經冇可能好似上年咁攻入立法會

以正視聽

輕輕推1下算 橫掂最後都一定係港島

仲有和你慢駛塞車大行動

塞死手足無得走

立法會仲話要攻入多次真係浪漫主義

正正就係因為唔想手足有事
先至叫手足三思527

612同85搞得成都叫因為有張不反聚到人

128遊行夠多人嗌129大三罷
無不反你睇下有幾多個手足比你地呃鳩左出黎
效果幾撚差？

問心呢度有幾多人嗌撚完真係會出黎
出面叫人出去既Post
諗都唔使撚諗手足就正評熱熱鬧鬧
527就番office睇直播
望撚住黑警佈定陣等手足
出撚左事先黎好嬲好嬲

唔係話叫大家乜鳩都唔好做
可唔可以唔好令手足冒不必要既風險
星期日果陣有人流既cover
大家都出到黎表態
上街、國際戰線都有效果
雖然都有唔少手足奶撚左野

527出黎？
除左送條暴動罪比律政司班契弟刷record
咁既人數咁既場地咁既包圍網
可以做到d咩效果先？